究竟你係生活定生存緊？

我都分唔到，好似日日都做緊同一樣野

返工 返屋企 訓覺 返工

你理想嘅生活係點？

為咗生存而生活

生存係目的
生活係生存所帶動出嚟嘅嘢

想周圍去 自由 無拘無束

有咩內在同外在嘅嘢拘束你？

屌!!!!!!! 我好撚嬲啊!!!!!!!!!!!!
佢老婆upload佢自彈自唱photograph嘅片
屌那星唱到高潮點解停咗嘅!!!!! 屌啊原來無錄到無得聽啊屌!!!!!!!
屌啊好撚嬲!!!!!!!!

壓力

你好似係鍾意有仔嘅女果個？

因為人生 我要改變
因為改變 我要努力
又唔係有實際嘅野拘束我
但我好想自由自在 你明唔明？

濛仔 我分唔清你認真定9up

你係生活梗，港畜嘅生活

係

放低左未

未

一定嘅壓力係動力，但超出自己能力可處理嘅壓力就會變為拘束打擊同絕望，你想要嘅自由又係咩？

下個更可愛啊 巴打

我明白人冇壓力會懶惰 因為惰性
我想要嘅自由係想做就做

但依家唔得 要返工搵食

五月天

生存以上 生活以下

作詞：阿信(五月天)
作曲：瑪莎(五月天)

連刷牙 也照著節奏 沖了馬桶 洗了臉上的疲倦泡沫
沒有夢 昨夜沒有夢 鏡子裡的 陌生人已經不再作夢
上課鐘 變成打卡鐘 單行道般 的人生流失在車陣中
進行曲 規律的平庸 活的像是 一句標語押韻而服從

午餐是 隨便還是 都好還是 跟你一樣 的任何一種
奇怪呢 很久以前 我是很有 想法主見 心跳很執著
傷心再也不吹風 現在只害怕傷風 耽誤了誰和誰的要求

一天一天 看日昇日落 看月圓月缺 年復一年的經過
看誰把我變成現在的我
怕潮起潮落 怕患得患失 錯了又錯的疼痛
終於我的生命只剩生存 活著只會呼吸吃飯喝水的生活

你憎而家份工多啲？定憎揾食多啲？

生存緊, 靠份工吊命

為左生活而生存

終於我的生命只剩生存 活著只會呼吸吃飯喝水的生活

freedom isnt free

其實冇話憎唔憎

我知呢個世界係唔公平

返工冇得揀，唯有放假對自己好啲，搵間餐廳食好啲或者搵啲嘢學吓去個短trip